[尋狗］西營盤東邊街唔見黑柴犬狗女

西營盤東邊街, 2019年9月16日下午大約4時, 家中被爆竊, 黑柴女hajimei被偷走/放走(可能佢吠, 賊人怕事敗, 放左佢出門口, 自始失踨)懇請各位幫忙留意, 有晶片, 如有見到佢或獲請致電
嚴小姐 9220 2915

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Show Blocked User - 787

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

希望冇事

幫推，希望搵得返

你走啦小學雞

做賊仲要搞撚到人唔見左隻狗
祝個撚樣冚家產，比黑警打到變植物人
屌你老母

最驚比人捉走左😢

希望快啲搵返🙏🏻🙏🏻

有無放上fb group
會多d人睇到

幫推

Push

幫推 希望快D搵到！

幫推呀!!!!!

無知想問下, 咁有晶片有咩用 ?

已開instagram同facebook，想請大家幫手分享開去，歡迎係果邊提供資料，感激！

見到請hold住佢，狗主會即刻飛的過去

冚家鏟爆竊仲搞人隻狗
死全家啦

Hajimei

有主人嘅資料

見瓊姐有share
希望你快啲揾返hajimei

仲未搵返呀
狗主日日喪搵中
身心俱疲，又接到好多呃人嘅電話😣

幫你推
希望早日團聚

仆街賊不得好死

又克犬，一早冇護衛者

@老納

推！！！！！！！！！

應該落左班賊肚到